總會盃十六強抽籤出爐 -- 湯洛雯越級硬撼朱千雪 盃賽或續成爆冷溫床

LIHKG香港女神總會盃第三圈已圓滿舉行
當中晉身16強既包括
湯洛雯 朱智賢 文詠珊 游蕙禎 沈卓盈 苟芸慧 林穎彤 朱千雪 陳法拉 陳靜 劉穎鏇 杜小喬 倪晨曦 鄧麗欣 馮盈盈 李佳芯

無聲直播,只作記錄,信得過我可以唔睇

抽籤情況綜述
首先我地將16位晉身16強既女神重新抽出一個編號好似下面咁樣

(超)李佳芯 - 編號1
(超)杜小喬 - 編號2
(冠)文詠珊 - 編號3
(超)倪晨曦 - 編號4
(冠)陳法拉 - 編號5
(非)陳靜 - 編號6
(乙)朱智賢 - 編號7
(冠)沈卓盈 - 編號8
(甲)游蕙禎 - 編號9
(超)馮盈盈 - 編號10
(超)朱千雪 - 編號11
(乙)湯洛雯 - 編號12
(甲)劉穎鏇 - 編號13
(非)林穎彤 - 編號14
(超)苟芸慧 - 編號15
(冠)鄧麗欣 - 編號16

然後再按編號抽選十六強對戰組合

編號2 - 對戰組合1
編號8 - 對戰組合1
編號10 - 對戰組合2
編號15 - 對戰組合2
編號13 - 對戰組合3
編號5 - 對戰組合3
編號11 - 對戰組合4
編號12 - 對戰組合4
編號14 - 對戰組合5
編號9 - 對戰組合5
編號7 - 對戰組合6
編號1 - 對戰組合6
編號3 - 對戰組合7
編號6 - 對戰組合7
編號16 - 對戰組合8
編號4 - 對戰組合8

最終得出16強抽籤如下
(超)杜小喬vs沈卓盈(冠)
(超)馮盈盈vs苟芸慧(超)
(甲)劉穎鏇vs陳法拉(冠)
(超)朱千雪vs湯洛雯(乙)
(非)林穎彤vs游蕙禎(甲)
(乙)朱智賢vs李佳芯(超)
(冠)文詠珊vs陳靜(非)
(冠)鄧麗欣vs倪晨曦(超)

16強賽事將會定喺來年2月7-8日舉行,歡迎大家到時過黎投票,一鍵支持連登活動

巴打真係好有毅力

哈多謝你
不過目前黎講想連登當中5%既會員有興趣定期入去比賽post度一鍵投票都難過登天
唯有自己加油啦,無理由出面果啲hea開兩條女正負評無聊鬥完就會都多人投
反而有規模有格局既就少人玩架嘛 雖然現實真係咁奇妙

如非聯賽女神躋身最後16強,該女神可在不經會員提出下先獲獎賞一票2018-19季度聯賽新加入女神提名專區提名;晉級8強多賞一票;如晉級4強或決賽更可分別多賞2票及3票提名票

根據賽制,原來依家陳靜同林穎彤已經打入16強
佢地已經率先得到1票[2018-19季度聯賽新女神]既提名和議票啦
恭喜啊

有無咩性感衣著相po黎睇下

幾撚後生

有無圖呀

咁我地作為主辦一方都覺得貼參賽者既性感相或者可愛相係屬於支持者拉票既權利黎
所以主辦黎講我地屆時只會提供簡單照片以示公允

咁撚認真

咁我唔用認真既tone去講啦
咁多場我好難條條女都幫佢地去貼圖拉票喎
我都有自己野做架，希望大家明白
你地想支持鍾意果位瘋狂貼圖助選係無問題既

笑死

靚湯明整容都可做女神
不如DQ吧

差唔多場場都硬碰硬
好難揀呀

Janice man 同 dada
由o靚模鬥到而家

師妹fyy mola mola
Bella bb打爆游主任